廿萬幾讀OU degree+master vs 十幾萬讀bu topup, 大家會點簡?

如題。

Ou master?

其他大學既master

OU degree

我係偏向呢個choice, 但bu topup張cert係直接由本部頒 又好似唔錯咁

OU果張？？？點

課程質素bu好

兩間垃圾 是但啦
出到黎都係一樣認受性
一樣讀到master洗底

用黎做咩？

相對BU唔係咁好

咁OU呢

咁揀學費平啲戈間

OU degree+ master 你而家講就輕鬆
當你兩/三年後讀完degree
你仲有冇心機/能力去讀埋個master都係未知數

bu

BUCIE可以扮BU
OU degree=成世都係OU

比住個目標自己先咋
計過讀哂degree master要用3年半
望就望自己爭氣啲讀埋上去

聽講會突登fail人搞到要retake, 再賺你舊retake錢 係咪真?

有時工作經驗仲有用

屎味咖哩同咖哩味既屎點揀？

其實係 不過呢一刻仲要讀 都係要揀😭
ou聽日dead 交左錢先算

咩科先

hrm

我意思係bu>ou
ou好頹，如果樓主好hea就ou

3萬3就咁一世